[雲加]你地個姪轉左做污點證人番高登飲湯啦

屌高登屌得最金既其實都只係得把口je
何必綁死自己

早排已經比班高登友發現佢平安夜番左去高登呻吟

宜家又話自己冇退出高登潮流台玩具台

退出都可以上去cap圖

點解連登手足要咁笨死撐連登唔上埋高登？